正喎，PS store Sleeping Dogs 減價喎！

$60 即刻買黎重溫下先～
等我話你知咩叫眼前一黑啦！